[IQ題] 知唔知點解政府要取消寵物展？

答案：因為警察要包場 我地買晒D狗糧咁佢地食咩

高汁

on9政府